早晨呀！！

又有得迫地鐵同炸麻甩佬磨

祈禱緊晏啲有靚女坐我隔離

記得訓落佢膊頭

屌又係男人黎

笑4

安

看更

成班辣殺要返工

邊有女想同狗坐牙

毒撚邊有人想坐埋黎

你個撚樣夠冇俾人告露械啦

屌 今日比個麻甩佬係地鐵起勢拎褲檔磨我

W sir肯定好靚仔

好淫呀

我泥

樓上咪狗咬狗骨啦

-.-

龜頭王好能惡ToT